{
  "0 Trades": "{{trades}} 筆",
  "Accept": "接受",
  "Accept Cancel": "Accept Cancel",
  "Acceptting...": "Acceptting...",
  "Active": "Active",
  "After expiry time,if the trade is not complete,the crypto will return to your wallet": "在到達過期時間時，如果交易沒有完成，所有虛擬貨幣將退回到你的錢包",
  "All rights reserved": "版權所有",
  "Already found my password? Sign in!": "已經找回密碼了？立即登入！",
  "Already have an account? Sign in!": "已經有一個帳號？立即登入！",
  "Any Crypto": "不限加密貨幣",
  "Any Fiat": "不限法定貨幣",
  "Any Payment": "不限支付方式",
  "Any Status": "不限狀態",
  "Are you sure to cancel this transaction?": "Are you sure to cancel this transaction?",
  "Average Trade Time": "Average Trade Time",
  "Bank": "銀行",
  "Bank Account Number": "銀行帳戶號碼",
  "Bank Branch Number": "銀行分行號碼",
  "Bank Details": "銀行資訊",
  "Bank Transfer": "銀行匯款",
  "Buy": "買入",
  "Can't find one time code for verifying your identity": "無法找到確認你身份的一次性驗證碼",
  "Can't find username for verifying your identity": "無法找到確認你身份的用戶名",
  "Cancel": "Cancel",
  "Cancel transaction": "Cancel transaction",
  "Change Bank Details": "Change Bank Details",
  "Change Language": "修改語言",
  "Change Password": "修改密碼",
  "Change Profile": "修改資料",
  "Change password failed": "修改密碼失敗",
  "Change password successful": "修改密碼成功",
  "Change profile failed": "修改資料失敗",
  "Change profile successful": "修改資料成功",
  "Changing...": "正在修改...",
  "Check Your Email": "檢查你的郵件",
  "Comment": "Comment",
  "Confirm": "Confirm",
  "Confirm New Password": "確認新密碼",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Confirm new password should be the same as new password": "Confirm new password should be the same as new password",
  "Connected": "Connected",
  "Country": "國家",
  "Country is required": " 國家是必填欄位",
  "Create Offer": "創建報價",
  "Create new offer": "創建新報價",
  "Created Time": "創建時間",
  "Creating…": "創建中…",
  "Crypto": "加密貨幣",
  "Current Version": "Current Version",
  "Depositing - check your wallet for approval": "Depositing - check your wallet for approval",
  "Depositing...": "Depositing...",
  "Dev Proxy": "Dev Proxy",
  "Disconnect": "Disconnect",
  "Edit Offer": "Edit Offer",
  "Email Address": "郵箱地址",
  "Email address is Required": "郵箱地址是必填欄位",
  "Error": "Error",
  "Exchange Rate": "匯率",
  "Expiry Time": "過期時間",
  "Fees": "手續費",
  "Fiat": "法定貨幣",
  "First Name": "名字",
  "First name is required": "名字是必填欄位",
  "Forgot Password": "找回密碼",
  "Forgot Password?": "忘記密碼？",
  "From amount is required": "From amount is required",
  "Get user profile failed": "獲取使用者資料失敗",
  "How it works": "我們的運作流程",
  "I have received bank funds": "I have received bank funds",
  "I have sent bank funds": "I have sent bank funds",
  "Input new password twice to reset your password": "請兩次輸入新密碼以重置你的密碼",
  "Input old password and new password twice to change your password": "輸入舊密碼，兩次輸入新密碼來修改密碼",
  "Input your username and email to get a password reset link": "輸入你的用戶名和郵箱地址,獲取重置密碼連結",
  "Input your username or email address to get a password reset link": "Input your username or email address to get a password reset link",
  "Invalid Date Time": "無效的日期和時間",
  "Invalid Date Time Format": "Invalid Date Time Format",
  "Invalid email adrress format": "無效的郵箱地址格式",
  "Keyword": "關鍵字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Last name is required": "姓氏是必填欄位",
  "Markets": "市場",
  "MetaMask / Local": "MetaMask / Local",
  "More": "更多",
  "Need an account? Sign up!": "需要一個帳號？立即注册！",
  "New Password": "新密碼",
  "New offer created failed": "新的報價創建失敗",
  "New offer created successful": "新的報價創建成功",
  "New password is required": "新密碼是必填欄位",
  "New password is the same as old password": "新密碼和老密碼相同",
  "New password should not be the same as old password": "New password should not be the same as old password",
  "Next": "下一步",
  "No offer meeting the filter": "暫無符合條件的報價",
  "No offer meeting the filter in markets": "市場中暫無符合條件的報價",
  "Not Connected": "Not Connected",
  "Notes": "Notes",
  "Offer Accepted": "Offer Accepted",
  "Offers": "報價",
  "Offers Details": "報價詳情",
  "Old Password": "舊密碼",
  "Old password is required": "舊密碼是必填欄位",
  "Order ID": "訂單 ID",
  "Order or Transaction ID": "訂單或交易 ID",
  "Owner": "Owner",
  "Password": "密碼",
  "Password is required": "密碼是必填欄位",
  "Password should be at least 6 chars": "密碼不少於 6 個字元",
  "Password should the same as confirm password": "兩次輸入密碼必須相同",
  "Pay Type ID": "Pay Type ID",
  "Payment": "付款方式",
  "Payment Details": "付款詳情",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Phone number is required": "電話號碼是必填欄位",
  "Please Select Date Time": "請選擇日期和時間",
  "Please connect user wallet first": "Please connect user wallet first",
  "Please don't close or refresh the page": "Please don't close or refresh the page",
  "Please login with new password": "請使用新密碼重新登入",
  "Prev": "上一步",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Progress": "交易進度",
  "Rate the trade": "Rate the trade",
  "Rate this trade": "Rate this trade",
  "Rating": "評估",
  "Reject": "拒絕",
  "Remaining Time": "剩餘時間",
  "Reset": "重置",
  "Reset Password": "重置密碼",
  "Reset email has been sent": "重置郵件已發送",
  "Reset password failed": "重置密碼失敗",
  "Reseting...": "正在重置...",
  "Search": "査詢",
  "Searching...": "Searching...",
  "Sell": "賣出",
  "Send Reset Email": "發送重置郵件",
  "Sending Email...": "Sending Email...",
  "Sending reset email failed": "發送重置郵件失敗",
  "Sending...": "郵件發送中...",
  "Sign In": "登入",
  "Sign Out": "登出",
  "Sign Up": "注册",
  "Sign in failed": "登入失敗",
  "Sign in successful": "登入成功",
  "Sign out successful": "Sign out successful",
  "Sign up failed": "注册失敗",
  "Sign up successful": "注册成功",
  "Signing In...": "正在登入...",
  "Signing Up...": "正在注册...",
  "Status": "狀態",
  "Submit": "Submit",
  "Submitting...": "Submitting...",
  "Switch Crypto and Fiat": "互換虛擬貨幣和法定貨幣",
  "Terms & Conditions": "免責條款",
  "There's no email url query string in the URL": "URL 査詢參數缺少 email 欄位",
  "This offer has been expired in": "This offer has been expired {{fromNow}}",
  "This offer will be expired in": "This offer will be expired {{fromNow}}",
  "To amount is required": "To amount is required",
  "Toggle password visibility": "切換密碼可見性",
  "Trade": "交易",
  "Trade Cancel Count": "Trade Cancel Count",
  "Trade Count": "Trade Count",
  "Trade Volume": "Trade Volume",
  "Trade was cancelled": "Trade was cancelled",
  "Trades": "交易",
  "Trading...": "交易中...",
  "Transfer successful": "Transfer successful",
  "Update User Wallet": "Update User Wallet",
  "Update offer": "Update offer",
  "Update profile failed": "更新資料失敗",
  "Updating...": "Updating...",
  "User Center": "用戶中心",
  "User ID": "用戶 ID",
  "User ID is required": "用戶 ID 是必填欄位",
  "User Profile": "個人資料",
  "User Wallet": "用戶錢包",
  "Username": "用戶名",
  "Username / Email Address": "Username / Email Address",
  "Username is required": "用戶名是必填欄位",
  "Using default bank details": "使用默認的銀行資訊",
  "Volume": "交易量",
  "Wallet Address": "Wallet Address",
  "WalletConnect": "WalletConnect",
  "We have sent an reset link to your email, please check your email, then reset password with the instruction in the email.": "我們已經給您發了一封密碼重置郵件,請查收郵件,然後根據郵件提示重置密碼。",
  "We have sent an verification link to your email, please check your email, then activate your account with the instruction in the email.": "我們已經給您發了一封驗證郵件,請查收郵件,然後根據郵件中提示啟動帳號。",
  "You are the Buyer": "You are the Buyer",
  "You are the Seller": "You are the Seller",
  "You'll receive": "你將收到",
  "You'll send": "你將發送",
  "Your password has been reset": "你的密碼已重置成功"
}
